睇下d留言就知好多港女都係臭雞

無可否認有d港男真係差
但好多對女人好你又唔講？
我夠膽講港男對女人好程度一定係世界頭幾名
未見過有一個地方既男人會對d拜金、公主病既臭雞咁好

可能呢個就係你地d臭雞話唔夠man既理由
比佢話事又話你唔夠man冇主見
咁我話事又話你大男人
咩都你班臭雞講哂
女人就是賤

港女個人修養十個有7個都。。。。唉都廢是講

真係講到好攰

啲臭雞未睇過meko 全集？

p.s 唔記得咗條女叫咩名

港女係好就唔會有咁多男人返大陸搵老婆啦

既然對佢好又屌
差又屌
咁就一定唔會對D臭雞好

個po講咩

唔係講笑，以前我都唔信。
到中學畢業十年，成班舊同學出嚟聚會，先發現當日校花為錢嫁俾大陸生意人，質素中上嘅又係錢作怪，明明唔愛都嫁，全部為錢而嫁。
只有啲"唔識諗" 又或者質素普通嫁俾藍領/ 低下階層( 性格差到嫁唔出仲發緊夢想嫁有錢人)
唉，女人

又來罵戰

大家唔滿意對方

港女搵洋腸
港男搵強國女

唔洗傷和氣既

你個黑人icon

真心講
唔需要罵戰

人人都希望另一半係完美
但現實係呢個世界無完美的人

如果真係唔滿意
男既可以娶台妹，日本妹，太遠嗎? 強國佳麗都得
女可以找洋腸，甚至印巴

唔係我黎

問題係唔抵得D臭雞踩低港男
覺得自己有個閪就好撚高尚

自知之明=自卑
自大=自信

開口埋口話鳩香港男人自卑

根撚本條仔你係睇唔上眼既自知之明/量力而為就等於自卑同無大志。
咁做都有錯？唔通我無咁大個頭戴咁大頂帽叫自信？

有錢大隻靚仔咪就算幾自大，幾撚花fit都叫自信呀嗎，明架啦屌你港女，俾條仔玩到人老珠黃你咪又係要搵返啲你地所謂口中叫自卑既男人埋單

呢d話題係鏡子效應
無根據話人自卑或將港男一致性偏見地標籤
呢個前題話人自卑多數鏡子反射~~自己都係自卑，但否認、所以講狠話轉移人地度等自己好過d

唔洗咁上心

支那雞有乜好

個post係講咩?
有冇link

所以岩岩開始都唔會就晒對方啲無理取鬧野
散咪散屌你老母臭雞

種族歧視
冇辦法，太多港女崇洋，其實外國人係外國個樣好普通，但港女見到就濕到尼羅河咁

港女最閪就係d態度
聽到就想車鳩佢